連大陸都笑我地住水管房

詳情自己入去睇

屌，香港咁撚細呀，班大陸人都趕住落黎住

親耳喺銅鑼灣實惠聽到有大陸人問點解香港人啲傢俬咁多功能，可以變床變枱仲有櫃

另一個大陸人答佢因為香港人住得細

水管？日日都150搶住黎

日日都150
乜7公屋乜7資源都比你班垃圾拎哂
攪到我地要住依d屋
仲笑

佢地有公屋

口裡說不
支那人有骨氣就唔會每日150個啦

10萬既我要廿個